外拍小模穿薄紗、丁字褲 色影師淫心起！摸胸3秒

女孩外拍要當心「色影師」！

《聯合報》報導，林姓業餘攝影師，今年2月在臉書「外拍團」社團，以私訊連繫外拍小模「小美」(化名)，雙方議定以新台幣7千元代價，拍攝僅穿著薄紗、丁字褲以及胸貼的大尺度寫真。

在摩鐵拍攝過程中，林男疑似對方穿著太性感按奈不住，忍不住將手放在小美的胸部3、4秒鐘，性騷擾被人得逞，小美覺得遭到冒犯，認為不能如此息事寧人，遂報警處理並提出告訴。

檢方依違反性騷擾防治法將林男起訴，但台中地院審理時，小美撤回告訴，法官判決公訴不受理。

樓主，孝子

10

0

檢方依違反性騷擾防治法將林男起訴，但台中地院審理時，小美撤回告訴，法官判決公訴不受理

結論：比唔夠錢

有圖

小美撤回告訴

「忍不住將手放在小美的胸部」

即係放左去邊度？搵唔到喎。